# Table of contents

* [Dmartech帮助文档简介](README.md)
* [Dmartech概述](dmartech-gai-shu/README.md)
  * [Dmartech是什么？](dmartech-gai-shu/dmartech-shi-shen-me.md)
  * [Dmartech能做什么？](dmartech-gai-shu/dmartech-neng-zuo-shen-me.md)
  * [Dmartech怎么做？](dmartech-gai-shu/dmartech-zen-me-zuo.md)
* [新手指引](xin-shou-zhi-yin.md)
* [视频教程](shi-pin-jiao-cheng.md)
* [基本概念](ji-ben-gai-nian/README.md)
  * [Dmartech特色功能介绍](ji-ben-gai-nian/dmartech-gong-neng-jie-shao.md)
  * [Dmartech专业名词解释](ji-ben-gai-nian/ming-ci-jie-shi.md)
  * [旅程控件说明](ji-ben-gai-nian/kong-jian-shuo-ming.md)
  * [筛选条件说明](ji-ben-gai-nian/shai-xuan-tiao-jian-shuo-ming.md)
* [登录及首页](shou-ye.md)
* [公众号运营](wei-xin-guan-li/README.md)
  * [个性化二维码](wei-xin-guan-li/er-wei-ma-guan-li.md)
  * [个性化菜单栏](wei-xin-guan-li/zi-ding-yi-cai-dan.md)
  * [微信群发](wei-xin-guan-li/fa-song-xiao-xi.md)
  * [留言回复](wei-xin-guan-li/xiao-xi-guan-li.md)
  * [自动回复](wei-xin-guan-li/zi-dong-hui-fu.md)
  * [粉丝管理](wei-xin-guan-li/fen-si-guan-li.md)
* [企微运营](qi-ye-wei-xin/README.md)
  * [企业微信背景](qi-ye-wei-xin/qi-ye-wei-xin-bei-jing.md)
  * [使用前需要做](qi-ye-wei-xin/shi-yong-qian-xu-yao-zuo.md)
  * [获取员工敏感信息](qi-ye-wei-xin/huo-qu-yuan-gong-min-gan-xin-xi/README.md)
    * [员工如何更新敏感信息](qi-ye-wei-xin/huo-qu-yuan-gong-min-gan-xin-xi/yuan-gong-ru-he-geng-xin-min-gan-xin-xi.md)
  * [员工活码](qi-ye-wei-xin/qu-dao-huo-ma/README.md)
    * [新建员工活码](qi-ye-wei-xin/qu-dao-huo-ma/xin-jian-qu-dao-huo-ma.md)
    * [查看员工活码](qi-ye-wei-xin/qu-dao-huo-ma/cha-kan-qu-dao-huo-ma.md)
  * [企微群发](qi-ye-wei-xin/qi-ye-qun-fa/README.md)
    * [新建群发消息](qi-ye-wei-xin/qi-ye-qun-fa/xin-jian-qun-fa-xiao-xi.md)
    * [查看已创建的群发](qi-ye-wei-xin/qi-ye-qun-fa/cha-kan-yi-chuang-jian-de-qun-fa.md)
    * [营销场景演示](qi-ye-wei-xin/qi-ye-qun-fa/ying-xiao-chang-jing-yan-shi.md)
  * [会话存档](qi-ye-wei-xin/hui-hua-cun-dang.md)
  * [企业微信客户端](qi-ye-wei-xin/qi-ye-wei-xin-ke-hu-duan.md)
  * [营销场景](qi-ye-wei-xin/ying-xiao-chang-jing/README.md)
    * [B2B行业](qi-ye-wei-xin/ying-xiao-chang-jing/b2b-hang-ye.md)
    * [零售行业](qi-ye-wei-xin/ying-xiao-chang-jing/ling-shou-hang-ye.md)
* [用户数据管理](ke-hu-guan-li/README.md)
  * [用户画像](ke-hu-guan-li/ke-hu-guan-li-1.md)
  * [用户分群](ke-hu-guan-li/ke-hu-fen-qun.md)
  * [用户个性化标签管理](ke-hu-guan-li/biao-qian-guan-li.md)
  * [用户识别与计算引擎](ke-hu-guan-li/yong-hu-shi-bie-yu-ji-suan-yin-qing.md)
  * [用户元数据配置管理](ke-hu-guan-li/yuan-shu-ju.md)
* [智能营销管理](ying-xiao-lv-cheng/README.md)
  * [互动中心](ying-xiao-lv-cheng/hu-dong-zhong-xin.md)
  * [获客中心](ying-xiao-lv-cheng/biao-dan/README.md)
    * [自定义表单](ying-xiao-lv-cheng/biao-dan/zi-ding-yi-biao-dan/README.md)
      * [表单提交接口文档](ying-xiao-lv-cheng/biao-dan/zi-ding-yi-biao-dan/biao-dan-ti-jiao-jie-kou-wen-dang.md)
    * [金数据表单](ying-xiao-lv-cheng/biao-dan/jin-shu-ju-biao-dan-shi-yong-shuo-ming.md)
    * [使用表单提交记录作为筛选条件的说明](ying-xiao-lv-cheng/biao-dan/shi-yong-biao-dan-ti-jiao-ji-lu-zuo-wei-shai-xuan-tiao-jian-shuo-ming.md)
  * [个性化素材](ying-xiao-lv-cheng/su-cai.md)
  * [公众号素材管理](ying-xiao-lv-cheng/su-cai-guan-li.md)
  * [公众号模板消息](ying-xiao-lv-cheng/mo-ban-guan-li.md)
  * [多渠道营销旅程](ying-xiao-lv-cheng/ying-xiao-lv-cheng-1.md)
  * [营销旅程案例](ying-xiao-lv-cheng/ying-xiao-lv-cheng-an-li.md)
* [CPM同意与偏好管理](shu-ju-zhong-xin/README.md)
  * [多渠道数据采集工具](shu-ju-zhong-xin/shu-ju-zhong-xin.md)
* [营销报告](shu-ju-bao-gao/README.md)
  * [营销旅程报告](shu-ju-bao-gao/xian-shang-ying-xiao-huo-dong/README.md)
    * [旅程报告与邮件渠道报告注释](shu-ju-bao-gao/xian-shang-ying-xiao-huo-dong/lv-cheng-bao-gao-yu-you-jian-qu-dao-bao-gao-zhu-shi.md)
  * [联系人报告](shu-ju-bao-gao/ke-hu-xiang-guan.md)
  * [订单报告](shu-ju-bao-gao/ding-dan-xiang-guan.md)
  * [微信报告](shu-ju-bao-gao/wei-xin-bao-gao.md)
* [个人设置与企业设置](ge-ren-zhong-xin/README.md)
  * [个人设置](ge-ren-zhong-xin/ge-ren-she-zhi.md)
  * [企业设置](ge-ren-zhong-xin/qi-ye-she-zhi.md)
* [数据分析（已下线）](shu-ju-fen-xi/README.md)
  * [数据看板](shu-ju-fen-xi/shu-ju-kan-ban.md)
  * [事件分析](shu-ju-fen-xi/shi-jian-fen-xi.md)
  * [属性分析](shu-ju-fen-xi/shu-xing-fen-xi.md)
  * [用户分群](shu-ju-fen-xi/yong-hu-fen-qun.md)
  * [可视化报告](shu-ju-fen-xi/ke-shi-hua-bao-gao.md)

## 数据导入API <a href="#api-jie-kou-wen-dang" id="api-jie-kou-wen-dang"></a>

* [导入用户](api-jie-kou-wen-dang/dao-ru-ke-hu.md)
* [导入事件](api-jie-kou-wen-dang/dao-ru-shi-jian.md)
* [批量导入用户](api-jie-kou-wen-dang/pi-liang-dao-ru-ke-hu.md)
* [批量导入事件](api-jie-kou-wen-dang/pi-liang-dao-ru-shi-jian.md)
* [删除用户](api-jie-kou-wen-dang/shan-chu-ke-hu.md)

## API开放平台

* [开发前必读](api-kai-fang-ping-tai/kai-fa-qian-bi-du/README.md)
  * [接口调用限制说明](api-kai-fang-ping-tai/kai-fa-qian-bi-du/jie-kou-tiao-yong-xian-zhi-shuo-ming.md)
  * [全局返回码说明](api-kai-fang-ping-tai/kai-fa-qian-bi-du/untitled.md)
  * [更新日志](api-kai-fang-ping-tai/kai-fa-qian-bi-du/geng-xin-ri-zhi.md)
* [开始开发](api-kai-fang-ping-tai/kai-shi-kai-fa/README.md)
  * [接入指南](api-kai-fang-ping-tai/kai-shi-kai-fa/jie-ru-zhi-nan.md)
  * [接口签名生成说明](api-kai-fang-ping-tai/kai-shi-kai-fa/sheng-cheng-accesssign.md)
  * [通用参数说明](api-kai-fang-ping-tai/kai-shi-kai-fa/tong-yong-can-shu-shuo-ming.md)
* [接口文档](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/README.md)
  * [联系人管理/contact](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/README.md)
    * [联系人同步/contact/contactSync](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/lian-xi-ren-tong-bu-contactcontactsync.md)
    * [标签下联系人列表/contactByLabelPageList](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/biao-qian-xia-lian-xi-ren-lie-biao.md)
    * [标签分组列表/labelGroupList](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/biao-qian-fen-zu-lie-biao.md)
    * [标签分页列表/labelPageList](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/biao-qian-fen-ye-lie-biao.md)
    * [创建标签/createLabel](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/chuang-jian-biao-qian.md)
    * [联系人属性查询/contactCustomerDetails](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/lian-xi-ren-ke-hu-shu-xing.md)
    * [联系人事件查询/contactEvents](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/lian-xi-ren-shi-jian-cha-xun-contactevents.md)
    * [联系人标签列表/contactLabelList](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/lian-xi-ren-biao-qian-lie-biao.md)
    * [联系人打分评级/contactGradeScoreList](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/lian-xi-ren-da-fen-ping-ji.md)
    * [联系人订阅状态/contactUnsubscribeStatus](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/lian-xi-ren-ding-yue-zhuang-tai.md)
    * [联系人字段详情/contactFieldDetails](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/lian-xi-ren-zi-duan-xiang-qing.md)
    * [联系人分页列表/contactPageList](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/lian-xi-ren-guan-li/lian-xi-ren-fen-ye-lie-biao.md)
  * [素材管理/material](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/su-cai-guan-li/README.md)
    * [素材分组列表/groupList](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/su-cai-guan-li/su-cai-fen-zu-lie-biao.md)
    * [邮件素材详情/emailMaterialDetails](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/su-cai-guan-li/you-jian-su-cai-xiang-qing.md)
    * [邮件素材列表/emailMaterialPageList](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/su-cai-guan-li/you-jian-su-cai-lie-biao.md)
  * [表单管理/form](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/biao-dan-guan-li/README.md)
    * [表单分组列表/groupList](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/biao-dan-guan-li/biao-dan-fen-zu-lie-biao.md)
    * [表单分页列表/formPageList](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/biao-dan-guan-li/biao-dan-fen-ye-lie-biao.md)
    * [表单问题列表/questionList](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/biao-dan-guan-li/biao-dan-wen-ti-lie-biao.md)
    * [获取表单提交记录/submitRecordPage](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/biao-dan-guan-li/biao-dan-ti-jiao-ji-lu-fen-ye-lie-biao.md)
    * [编辑表单提交记录/editRecord](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/biao-dan-guan-li/bian-ji-biao-dan-ti-jiao-ji-lu.md)
    * [删除表单提交记录/deleteRecord](api-kai-fang-ping-tai/api-jie-kou-wen-dang-1/biao-dan-guan-li/shan-chu-biao-dan-ti-jiao-ji-lu-deleterecord.md)

## SDK/JS-SDK

* [JS-SDK（中文）](sdk-js-sdk/sdk-js-sdk.md)
* [JS-SDK（English）](sdk-js-sdk/js-sdk-english.md)
* [SDK（中文）](sdk-js-sdk/sdk-zhong-wen.md)
* [SDK（English）](sdk-js-sdk/sdk-english.md)

## 产品更新日志

* [Dmartech更新日志](chan-pin-geng-xin-ri-zhi/dmartech-geng-xin-ri-zhi.md)
* [SFTP远程服务器地址改变报错及解决方案](chan-pin-geng-xin-ri-zhi/sftp-yuan-cheng-fu-wu-qi-di-zhi-gai-bian-bao-cuo-ji-jie-jue-fang-an.md)
* [微信接口更新日志](chan-pin-geng-xin-ri-zhi/wei-xin-jie-kou-geng-xin-ri-zhi.md)

## Dmartech案例

* [会议全流程自动化](dmartech-an-li/hui-yi-quan-liu-cheng-zi-dong-hua.md)
* [B2B行业](dmartech-an-li/b2b-hang-ye/README.md)
  * [新线索孵化场景](dmartech-an-li/b2b-hang-ye/xin-xian-suo-fu-hua-chang-jing.md)
  * [多渠道数据打通场景](dmartech-an-li/b2b-hang-ye/untitled.md)
  * [沉睡会员激活场景](dmartech-an-li/b2b-hang-ye/untitled-1.md)

## 其他说明

* [技术支持说明](qi-ta-shuo-ming/ji-shu-zhi-chi-shuo-ming.md)
* [关于拖拽编辑器兼容性说明](qi-ta-shuo-ming/guan-yu-tuo-bian-ji-qi-jian-rong-xing-shuo-ming.md)

## FAQ

* [素材](faq/su-cai.md)
* [公众号运营](faq/wei-xin-guan-li.md)
* [用户数据管理](faq/ke-hu-guan-li.md)
* [多渠道营销旅程](faq/ying-xiao-lv-cheng.md)
* [表单](faq/form.md)
